{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292621536/jindo-daedong-jindo-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126128279&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640421&selectedRatePlan=385228383&expediaPropertyId=71613173&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진도 대동"
    },
    "text": "珍島大同 (진도 대동)\n珍島大同での宿泊はとても良い選択です。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 25個の客室 , チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "珍島大同はどんな特典が提供されますか？",
            "answer": "珍島大同ではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "珍島大同のホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "珍島大同のホテルサイズは25室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は14時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "珍島大同での最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "珍島大同での最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "珍島大同ではどのような旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "珍島大同では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインのご案内を教えてください。",
            "answer": "特別チェックインのご案内については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "珍島大同ではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "珍島大同ではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "珍島大同ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "珍島大同では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "珍島大同には駐車場はありますか？",
            "answer": "珍島大同には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "珍島大同での指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "珍島大同では指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 489
    }
}